女朋友要去外國工作 真係好唔捨得佢去

其實有同佢講過自己諗法（想挽留佢）

但係其實咁樣會唔會好自私

去食洋腸姐，放心比佢去啦

唔會自私
去左就

識唔識咩叫灑脫
第時因為你今日對佢嘅束縛令佢一生遺憾
突然自殺唯你是問

帽事嘅

你無得一齊去？

返嚟變白虎

去幾耐先

半年

半年都好講